終於明白點解恭喜蓮子魂歸西天係涼薄

基督徒：自殺既人係要落地獄嫁
所以你如果恭喜魂歸西天，就係串緊佢
恭喜落地獄先係正確既陳述，任何人都唔應該扭曲事實

所以劉曉波果句係完全冇問題既，因為自然病死，可以魂歸西天
校方個句「極度遺憾」如無意外應該係講緊共黨唔應該軟禁劉霞

岩！所以大家可以恭喜佢落地獄
恭喜佢歸西天(上天堂) 就唔可以！

正解

？
？？
？？？
？？？？

依加笑個老母，又唔笑個仔，你做咩啊

圖好正

唔係我整，fb個學生會page拎既